想問下今朝係中環借手機比阿婆果2個女仔最後有無比人呃手機

係尖咀站見個阿婆講手機好大聲望左陣
原來係2個女仔借手機
傾到金鐘果陣個阿婆“係電話聽到”話金鍾落仲有一下想衝出去
但好似太多人衝唔到
之後3個人拖到中環落左站
個阿婆仲叫緊佢地再借多次
2個都係好似唔識拒絕咁
睇到呢個趕住返工走左 有無人有睇埋結局

有 追佢唔到，啱啱先喺差館搞掂晒出嚟

部手機都俾阿婆呃咗啦，仲點用手機上連登覆你